唔講錢 香港核心價值先係香港最大資本

中國咁大 點解到到經濟都唔起飛 係香港起飛先
正正因為自由經濟吸引到投資者信心
亦都養成一班資本家 但只有自由無民主
就好似一部智能電話得硬件無軟件就有好多bugs
而資本家為左保持佢地最大優勢
最佳方法就係同政府合作壟斷市場 互惠互利
不斷扼殺小市民生存空間
自由係一個無民主政府制衡下成為左資本家既利器 所以香港先有地產霸權貧富懸殊情況出現
成個制度都停步不前 所以爭取民主先係香港經濟真正出路 矯正返錯誤步伐 香港經濟先可以走上正軌 唔係頭痛醫頭 腳痛醫腳 根本治標唔治本

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

不是行動，不推文回覆，謝謝